外交部：中共今天風華正茂

美國國務卿蓬佩奧近日多次攻擊中國共產黨和中國政治制度，稱要把中國人民的希望和夢想，同中國共產黨的希望和夢想區分開。

中國外交部發言人趙立堅表示，今天是中國共產黨成立99周年，首先祝中國共產黨生日快樂，又指中國共產黨的夢想和中國人民的夢想是同一個，就是實現中華民族偉大復興，這個夢想一定能實現。

趙立堅稱，今天的中國共產黨恰是風華正茂，今天也恰恰是蓬佩奧之流特別難受的日子。蓬佩奧之流靠撒謊詆毀中國共產黨，割斷中國共產黨同中國人民的血肉聯繫，是在做「白日夢」。

今日国慶

99歲風華正茂？

建黨唔係建國

勁共勁共

風燭殘年先真啦呀嘛
"九十九年成大錯"

花擺得幾耐呀 笑死人

九十九年成大錯先岩

blue blue

過到一百年先講啦！呀！唔記得提提你班匪，記得感謝當年勾結外國勢力靠俄匪建黨呀

咁祝党長命百歲啦

定風蠟殘影

99年都係甘撚垃圾，抗日時淨係識匿埋，抗日成功就出黎搶人功績， 竊國後整撚死左千幾萬人（餓死），一直打壓人民（8964），人地日本戰敗後用左30年就成為世界第二大經濟體，垃圾中共到今日仲6億人得1千蚊月薪，邊境衝突連個咖哩佬都唔夠打（未發展國家），所有重要技術都無樣野領先

香港BNO 平權日

中國外交部發言人趙立堅表示，今天是中國共產黨成立99周年，首先祝中國共產黨生日快樂

支那CCP禍害世間99年

九十九年成大錯

風華正茂？係呀，比人打撚到開花吖嘛

風燭殘年？

迴光反照

仲有一年命

99年成大錯

風華正茂形容乜佢知唔知？